[ 歐國聯 03:45 ] 克羅地亞 VS 西班牙 LIVE !!!

安蛇同ALBA和好如初了?

有冇台播？

克羅地亞條友未入已經想慶祝

西狗成班影帝

西班牙成個中場真係

食屎啦又係拉狗
我基都知廢退落黎啦你係度做乜鳩